4ad4f52367c7adcbf896ad84c9714ed7
"use strict";

var _interopRequireDefault = require("@babel/runtime/helpers/interopRequireDefault");

Object.defineProperty(exports, "__esModule", {
  value: true
});
exports["default"] = void 0;

var _icon = _interopRequireDefault(require("../../../components/icon"));

var _breadcrumb = _interopRequireDefault(require("../../../components/breadcrumb"));

var _layout = _interopRequireDefault(require("../../../components/layout"));

var _menu = _interopRequireDefault(require("../../../components/menu"));

var _react = _interopRequireDefault(require("react"));

var SubMenu = _menu["default"].SubMenu;
var Header = _layout["default"].Header,
    Content = _layout["default"].Content,
    Footer = _layout["default"].Footer,
    Sider = _layout["default"].Sider;

var __Demo = _react["default"].createElement(_layout["default"], null, _react["default"].createElement(Header, {
  className: "header"
}, _react["default"].createElement("div", {
  className: "logo"
}), _react["default"].createElement(_menu["default"], {
  theme: "dark",
  mode: "horizontal",
  defaultSelectedKeys: ['2'],
  style: {
    lineHeight: '64px'
  }
}, _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "1"
}, "nav 1"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "2"
}, "nav 2"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "3"
}, "nav 3"))), _react["default"].createElement(Content, {
  style: {
    padding: '0 50px'
  }
}, _react["default"].createElement(_breadcrumb["default"], {
  style: {
    margin: '16px 0'
  }
}, _react["default"].createElement(_breadcrumb["default"].Item, null, "Home"), _react["default"].createElement(_breadcrumb["default"].Item, null, "List"), _react["default"].createElement(_breadcrumb["default"].Item, null, "App")), _react["default"].createElement(_layout["default"], {
  style: {
    padding: '24px 0',
    background: '#fff'
  }
}, _react["default"].createElement(Sider, {
  width: 200,
  style: {
    background: '#fff'
  }
}, _react["default"].createElement(_menu["default"], {
  mode: "inline",
  defaultSelectedKeys: ['1'],
  defaultOpenKeys: ['sub1'],
  style: {
    height: '100%'
  }
}, _react["default"].createElement(SubMenu, {
  key: "sub1",
  title: _react["default"].createElement("span", null, _react["default"].createElement(_icon["default"], {
    type: "user"
  }), "subnav 1")
}, _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "1"
}, "option1"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "2"
}, "option2"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "3"
}, "option3"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "4"
}, "option4")), _react["default"].createElement(SubMenu, {
  key: "sub2",
  title: _react["default"].createElement("span", null, _react["default"].createElement(_icon["default"], {
    type: "laptop"
  }), "subnav 2")
}, _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "5"
}, "option5"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "6"
}, "option6"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "7"
}, "option7"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "8"
}, "option8")), _react["default"].createElement(SubMenu, {
  key: "sub3",
  title: _react["default"].createElement("span", null, _react["default"].createElement(_icon["default"], {
    type: "notification"
  }), "subnav 3")
}, _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "9"
}, "option9"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "10"
}, "option10"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "11"
}, "option11"), _react["default"].createElement(_menu["default"].Item, {
  key: "12"
}, "option12")))), _react["default"].createElement(Content, {
  style: {
    padding: '0 24px',
    minHeight: 280
  }
}, "Content"))), _react["default"].createElement(Footer, {
  style: {
    textAlign: 'center'
  }
}, "Choerodon UI"));

var _default = __Demo;
exports["default"] = _default;